美帝權力其實有幾大？

大家好又係我地 The Glocal 全球政經評論
我地第二集嘅 podcast 已經推出咗喇
參考咗各位喺上一個post嘅意見後，今次就同大家討論吓關於美國總統權力嘅議題
有咩建議或者想探討嘅話歡迎喺樓下 / YouTube 留言同我地一齊討論吓
若然各位鍾意呢類資訊，希望大家可以 Comment、Like、Share 同 Subscribe 我地 channel

睇完之後想知多啲唔同關於國際關係嘅議題嘅話，都可以Like 埋我地 Facebook / Follow Twitter ，睇吓我地喺網站刊登嘅文章

最後如果想支持我地運作嘅都可以考慮課金㗎
感謝各位

【夠鐘上Twitter啦喂！】大量英美議員需要人推！！！

夠鐘做野啦
大量議員tweet唔夠人

睇完， 好清晰
謝巴打

推，有用

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

support 幾好睇

高質post